急！ 東涌要人 有手足被拉 何妖死全家

有手足被拉！

東涌富東
今日2點開始何妖有街站
欺騙街坊以慈善機構名義索取個人資料等
其後有街坊聲援
有一名義士向街站唔小心潑豉油
現被popo拉咗！！
何妖義工想抹黑告刑事毁壞！

而家東涌手足需要義士全名！

求幫手

推

不推不是人，見到何妖個樣手震倒瀉嘢好合理

何君妖條仆街

幫推

何妖仲夠膽出黎行

推呀

唔小心撥？

推！

push

屌 推呀
附近手足唔該大家去救人!!!

831 死線

撥得光明正大啲啦。

元朗唔拉豉油拉

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

夏天出手汗好正常 推

唔小心倒瀉豉油就拉得咁快 死黑警

又唔見捉斬人嘅咁有效率

推呀！

各位手足幫幫手

Cls pish

Push push

自推！

自推

何妖

pish

仲係到？

係到

唔小心倒瀉野炸
唔知翻到狗屋會啲狗會點搞佢

下次拎支殺蟲水去話見到有甲由要殺嘛 關注社區衛生

何君堯食屎啦

唔小心唔比呀，仆佢個街

屌, 推呀!!! 附近既手足過去呀!!

今晚830 富東羽毛球場集人，
聲討何君堯唔準佢再踏入東涌區，
街坊就是民意! 富東裕東街坊!
我們一人一票告訴他 不要污染我們和平之地！

黎緊 3個字

何妖發動元朗恐襲, 鐵通竹枝無差別襲擊市民唔拉, 而家潑何妖張海報兩滴鼓油你就即拉??? 屌你老母警黑合作

Pushh

唔好比佢攞到啲資料

屌你老母何妖

八點半 東涌要人

830東涌要人 趕何君堯出東涌

條仆街用慈善名義派米派月餅要人投佢一票 呃公公婆婆老人家

何妖連東涌都搞埋

Push ar

手足頂住呀

今晚830 富東羽毛球場集人， 聲討何君堯唔準佢再踏入東涌區，
街坊就是民意! 富東裕東街坊!
我們一人一票告訴他 不要污染我們和平之地！

Ok

8點半？

咩位置？

今晚830 富東羽毛球場集人

何妖d地盤都幾大，東涌都擸埋

Tung Chung Yan ! Tui !

推 8:30

推8:30

東涌人推

下次即走 HIT AND RUN

做乜咁hit and run 一係扮仆街再係地下碌十個圈

我同我老母飛的過黎諗住屌爆佢

唔

岩岩散咗 班狗都走埋

街站重係咪到

Push

但大家唔該冷靜

話比人哋聽我哋嘅理據係乜嘢

1.擾民
派至少六個義工無間斷咁樣去騷擾啲路過嘅市民，甚至企出去原有範圍

偶然都會有啲義工不斷喺度大叫有月餅，聲浪非常大，令到街坊不勝煩擾 ，返夜班嘅街坊甚至無法安睡

聲派大至三樓都聽到

2.私隱問題
叫啲老人家填完資料之後就咁將啲資料放喺枱面，任何經過嘅人都可以睇，亦都從來冇話過比人哋聽啲資料攞嚟做啲乜嘢

3.沒有展示場地申請書

從來都冇張貼場地租用申請書，亦都冇清楚咁講明租用場地嘅用途係啲乜嘢

4. 利益瓜葛

聲稱填資料就可以即刻送月餅，有理由懷疑進行非法個人資料販賣活動

街坊已經盡全力向管理處投訴，但管理處不作為

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

唔小心潑豉油?!

8.30佢地走晒未？

P can’t push

做咩唔HIT AND RUN?

推
東涌你都入

過去搵何妖私了割唔割

推啊！東涌手足蒲頭啦

咁撚樣對自己區既市民

1827 走哂 得返張枱 椅 同 手推車 咩人都無

成立獨立委員會既訴求要改成：

將狗隊隊長連同有關狗隻送到海牙軍事法庭受審

任何形式之本地法律制度已經失效

任何平台,委員會都只係閉門做車,香港人不要接受。

有意圖打爆記者既眼同行刺記者至危殆,已經要按戰犯看待。

今晚830 富東羽毛球場集人，
聲討何君堯唔準佢再踏入東涌區，
街坊就是民意! 富東裕東街坊!
我們一人一票告訴他 不要污染我們和平之地

何妖 721

東涌人！

怨屋本鋪第二部

同何妖有關唔方好嘢！

白衫一個都唔告 屌你老母

東

見到何妖 驚都正常

轉貼

話比人哋聽我哋嘅理據係乜嘢，點解唔想何君堯先生入嚟擺街站？

1.擾民
派至少六個義工無間斷咁樣去騷擾啲路過嘅市民，甚至企出去原有範圍

偶然都會有啲義工不斷喺度大叫有月餅，聲浪非常大，令到街坊不勝煩擾 ，返夜班嘅街坊甚至無法安睡

聲浪大至三樓都聽到

2.私隱問題

叫啲老人家填完資料之後就咁將啲資料放喺枱面，任何經過嘅人都可以睇，亦都從來冇話過比人哋聽啲資料攞嚟做啲乜嘢

甚至見到啲義工喺度圍觀討論個人資料 ，視私隱如無物

3.沒有展示場地申請書

從來都冇張貼場地租用申請書，亦都冇清楚咁講明租用場地嘅用途係啲乜嘢

4. 利益瓜葛

聲稱填資料就可以即刻送月餅，有理由懷疑進行非法個人資料販賣活動

街坊已經盡全力向管理處投訴，但管理處不作為

5. 何先生同元朗恐怖襲擊事件嘅參與者握手 🤝，令人擔心會否將白衣人帶入東涌，令到東涌重建元朗嘅悲劇🤕️🤕️🤕️

6.街站代表何先生的義工聲稱會吹雞入東涌？！？！？
令人憂慮是否會以暴力解決街坊擔憂

屌你老母死黑警

有無人幫拉左個手足？

721

仆街何妖死全家

又鳩拉人

有無揾律師？

唔小心

D呀姐仲on99係度排隊

東涌撚

何君堯你老母個墳點啊！起一拆十啊.jpg

612 721 811

有議員想幫手 但未有人知義士全名。。。
希望各位幫手！

街坊

告唔到架!

好似岩岩見到事件發生既師奶仔都唔知佢咩名

721 811

屌 見到何妖濕晒唔得

散左

8：30仲要唔要人

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

咁唔小心呀

推啊

8.30要人!!!富東羽毛球場!

612
721
811

推推推

8.30要人!!!東涌富東羽毛球場!

正式宣佈，香城online最新職業

再推

up

何妖幾時死??????

Dklm

東涌人推 番緊工

東涌要人

仲係度？

個義工仲要兇義士話 “你唔好諗住走，我whatsapp call馬黎，你走唔甩”
黑社會？

利申親耳聽住 睇唔過眼入場煲大佢兼重複N次俾在場街坊知

佢地散晒 咁830仲要唔要人

散咗 個街站只可以去到五點

要

2030開緊急業主大會，富東人一定要黎 show民意

驚佢比人私刑 想快點救佢出黎

何妖死全家

推個仆街仔落黎見我

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

何妖食屎

何妖死億萬次都唔夠

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

咁水炮車啲藍泡泡都係刑毁？

荃灣比人斬流血都多過佢潑既豉油啦
荃灣刀手唔拉？做狗果d會報落你下一代嫁

721 721

刑佢老母呀！
點告得入呀

屌你老母

推推推推🔥

不要說推，請說 721 811 1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球 2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，近距離開槍射擊 3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民 4. 參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾 5. 製造偽証 6. 警犬在太古站推人落電梯 7. 荃灣攻擊平民

Pish

圍唔圍警署?
利申街坊

721
811

何妖幾撚時死

潑豉油都刑毀

想問今晚係咪會去狗屋聲援意士？
如果係有人去我會去

鼓油自己滑倒關人咩事！！
手足幫手！

乜都唔割
要聲援

即係今晚有咩野搞

咩鳩

佢真係當東涌人死

屌你何妖
搵錢搵得咁邋遢

扑街啦 何妖
點解仲有ON9幫條友做野

黑警今次又咁快到場？

最新消息

該名女子現在保釋中，在短時間內會離開警署。
警方指暫時處於調查階段，並未正式落案起訴。

另外有消息指有律師到警署幫手，警方指從未有律師到場協助或查詢。

幫

8點半咩主題, 係咪會有衝擊?

咁而家姐係點？ 830富東？ 係咪街坊look就得

推呀！出黎啦街坊！20:30 富東羽球場！

一定要推

洗唔洗口罩同手套

唔會

今晚830 富東羽毛球場集人，
聲討何君堯唔準佢再踏入東涌區，
街坊就是民意! 富東裕東街坊!
我們一人一票告訴他 不要污染我們和平之地
不論政治立場 黃定藍 任何宗教信仰
一齊提出意見

咁多位手足小心啊，人多就唔好亂黎啦

推
利申東涌人

東涌人push

同啲老友記講何君堯勾結黑社會打市民，唔好要佢啲嘢！

推 狗popo

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

唔知今晚東涌會唔會破處

點會唔夠膽，佢係真傻，唔係扮

屌

唔割

咁似龍心之前條女

推呀屌

倒瀉鼓油都刊毀叫個官點判呀大佬

[推我上熱門] 東涌要人東涌要人!!!!何妖搞到入東涌!

塊二奶架自己跣低

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push！

屌啦星 咁撚大陣仗呀 拉到邊個驚天大劫匪？

唔小心倒瀉豉油都要拉？
打人就無罪釋放

對面有犬車x1

圖？

吓 倒瀉鼓油都拉 721元朗班黑社會就放 ok

屌你想呃人資料種票呀?

reddit幫手upvote

百幾人集會

現場有數百人

何妖不是人，人妖正邪不兩立！